唔好得罪大廈保安

係水箱自殺，成憧大康變凶宅啊陰功

沖涼係果d 水，刷牙又係果d 水...

返工=?? 工作不開心 90後物業管理筆插喉嚨尋死

何文田亞皆老街126號翠華大廈5期，下午2時許，警方接報指在大廈天台鹹水缸發現一名女子浸在水中，消防派出潛水拯救車趕赴現場，但證實水缸內女子已經死亡
沖廁水姐

今年冇業主敢唔派利是

你用鹹水沖涼？

風涼水冷，樓價又升

頭先唔知丫麻

蠢到....
想臨死打攪人就搵淡水死喇
而家全橦恥笑都似

其實你可以用另外方面講既
個保安會化成厲鬼
大廈每個住客呵屎時都有機比佢攪屎忽

西區域多利道豪宅趙苑發生男子用鉛筆自插喉事件，今早(3日)9時許，一名姓陳(23歲)任職物業管理男子，在更亭內工作期間，突然情緒激動，並用一支鉛筆自插喉嚨企圖尋死，其上司在旁見狀立即報警。救護員趕至，為陳急救後送院，他送院時清醒，警方正展開調查，案件列作企圖自殺。據悉，有人近日因工作問題，曾表示不開心。 又一個～